\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[russian]{babel}

\usepackage{wrapfig}

\usepackage{graphicx}

\usepackage[top=2cm,bottom=2cm]{geometry}


\begin{document}

   \graphicspath{{images/}}

      \begin{wrapfigure}[14]{l}{0.6\linewidth}

         \includegraphics[width=\linewidth]{Gary}
                  \caption{Гарри Гудини}
              \label{fig:Gary}

     \end{wrapfigure}


Итак начнём. Самые известные фокусники в мире. Одним из самых известных фокусников в Мире является Гарри Гудини. Он обрёл свою популярность неверотными освобождениями из самых сложных замков. Свои трюки он выполнял буквально на улице на глазах ошарашеной от его действий толпы. Смерть этого фокусника окутана тайной. Одни считают, что он умер во время выполнения одного из своих самых опасных трюков, другие считают, что он погиб от болезни почек, третие считают, что его убил обезумевший фанат. Гарри Гудини был Великим фокусником и некоторые его трюки не могут повторить до сих пор.

Теперь расскажу про одного из самых известных фокусников современности. Его имя Динамо.Его настояещее имя Стивен Фрэйм. Ой как надоело писать, так что следующий текст будет написан не мной, а скопирован с сети.Иллюзионист обычно использует специальные технические приспособления, а также технику манипуляции, то есть ловкости рук.

Иллюзионисты демонстрируют появление и исчезновение предметов, людей (принцип чёрного кабинета), превращения одних предметов в другие.

Широко используется психологическое манипулирование вниманием, его отвлечение с помощью ассистентов (наперсточники), повторяющихся отвлекающих движениях, а также явления, построенные на обмане зрения.
\begin{figure}[h]
   \includegraphics[width=\linewidth]{zastavka}
   \caption{Программы по TV}
   \label{fig:zastavka}
\end{figure}


В средние века на ярмарках появились профессиональные артисты — кукольники, фокусники, применяющие различные механизмы, карточные фокусники (шулеры).

Во второй половине XVIII века приобрёл широкую популярность «Турок» Вольфганга фон Кемпелена, основанный на «иллюзионе» — публике было неизвестно, что в этом шахматном автомате был спрятан сильный шахматист[1][2]. В конце XIX века стал знаменитым Гарри Гудини, создавший идеи многих иллюзионных аппаратов.Самая известная программа по ТВ была Тайна великих магов.Разоблачение.еперь расскажу про одного из самых известных фокусников современности. Его имя Динамо.Его настояещее имя Стивен Фрэйм. Ой как надоело писать, так что следующий текст будет написан не мной, а скопирован с сети.Иллюзионист обычно использует специальные технические приспособления, а также технику манипуляции, то есть ловкости рук.

\begin{wrapfigure}[19]{r}{0.6\linewidth}
   \includegraphics[width=\linewidth]{Dinamo}
   \caption{Динамо}
   \label{fig:Dinamo}
\end{wrapfigure}

Шла эта программа в начале 21 века и сейчас не снимается(
аыват роми ло рмр иоаоыв твл лоырлаылтоывлствлл тл ыло оыдлоВо второй половине XVIII века приобрёл широкую популярность «Турок» Вольфганга фон Кемпелена, основанный на «иллюзионе» — публике бырло длола олдфо одлв лводо лоыдлодоВо второй половине XVIII века приобрёл широкую популярность «Турок» Вольфганга фон Кемпелена, основанный на «иллюзионе» — публике бы длоыдлвао о р лпоре рпл п лр оп орп опа ннг н пп ро п арпрар п ора пароппропл рропоррлро олр лор орл рпнршл п рропнрнп гн п прорпопо по зщ рпип  ыукы п ааане с аеа е епне вцу чк е е пвкеуа ку ае кав ув ве ку а у е ек ауе епепн еп нп пнр А один из самых известных фокусников в России Амаяк Акопян)

\begin{figure}[h]

   \includegraphics[angle=5,scale=0.7,width=400,height=300]{Amoyak}
   \caption{Амаяк Акопян}
\end{figure}


Иллюзионист обычно использует специальные технические приспособления, а также технику манипуляции, то есть ловкости рук.

Иллюзионисты демонстрируют появление и исчезновение предметов, людей (принцип чёрного кабинета), превращения одних предметов в другие.

Широко используется психологическое манипулирование вниманием, его отвлечение с помощью ассистентов (наперсточники), повторяющихся отвлекающих движениях, а также явления, построенные на обмане зрения.
Во второй половине XVIII века приобрёл широкую популярность «Турок» Вольфганга фон Кемпелена, основанный на «иллюзионе» — публике бы
Широкое распространение получило создание иллюзий с помощью карт. Данный вид иллюзий называется «карточные фокусы».
ллюзионисты демонстрируют появление и исчезновение предметов, людей (принцип чёрного кабинета), превращения одних предметов в другие.
ллюзионисты демонстрируют появление и исчезновение предметов, людей (принцип чёрного кабинета), превращения одних предметов в другие.

Во второй половине XVIII века приобрёл широкую популярность «Турок» Вольфганга фон Кемпелена, основанный на «иллюзионе» — публике бы
ллюзионисты демонстрируют появление и исчезновение предметов, людей (принцип чёрного кабинета), превращения одних предметов в другие.

\end{document}